台灣珍珠奶茶算唔算淘汰左港式奶茶

而家後生仔 潮人都會飲台式珍珠奶茶
港式奶茶比人感覺係老土+中年阿叔FEEL

黑白淡奶VS奶精

噚日飲咗杯無珍珠嘅台式奶茶...得個甜字, 無茶香

當再呃唔到Like 打唔到卡，黑糖系就好快收皮架啦

我一人飲至少兩杯珍奶，正

茶走 無撚敵

貢茶果期咪又係咁講 結果港式奶茶咪仲係度
潮流既野點同植曬根既本土文化鬥呀

港式比狗飲啦，又細杯又唔夠甜

傻啦
台灣茶只係MK鐘意

真係麻麻地港式奶茶同咖啡
啲淡奶搞到成日屙爛屎, 又忟極都唔乾淨

我每日仲飲緊奶茶、極少飲化學茶

屌 而家幾十蚊一杯珍珠奶茶好撚大杯咩

一堆化學劑 送都唔飲

港式係自己決定幾甜，點會唔夠甜，除非你唔係香港人，得新香港人同中国人先唔知

港式對茶葉嘅要求不知比台式高幾多

老虎堂屌打左

間間餐廳都有得叫，都算淘汰？

台式奶茶的確係帶起左邊行街邊飲既潮流

係，呢樣真，講真正既茶膽係好講究，但可惜無乜邊幾間茶記仲有保留個傳統。

係並存

飲多D台式啦，飲撚到變弱智就好啦

如果有人做又十幾蚊
咁撚大杯一定好多寫字樓既人買

台灣啲糖精屎水都好飲

茶記轉哂台式奶茶？ 知唔知淘汰點解

一般茶記都唔會有珍珠奶茶
點會取代到
同埋鐘意茶走多

去茶記無杯似樣既奶茶總係差啲

港式好飲D

冇左自家茶膽啫，但捷榮同你保留，加上啲師傅唔會話你知佢地用乜茶葉，冇得學，就算啲師傅出黎教沖奶茶，好多都仲係收起唔話比人知

簡直無得比呀！

唔係話飲得奶精多會影響生育咩?

港式飲完必肚痛急屎

速食文化

題外話，預咗俾人屌
港式奶茶，熱奶茶秒殺凍奶茶

港式奶茶先係真奶茶
珍珠奶茶無奶無茶葉

睇過研究話

因為你放得太耐先會咁

港式奶茶世界第一

臺式商業化奶茶得個甜
本地奶茶就算唔落糖，起碼夠香滑

應該呢世都唔會淘汰到

放心啦,當港式絲襪奶茶冇乜人飲,越黎越少人識沖嘅時候,就會有成堆港豬衝去飲架啦

唔好撚玩啦
港式奶茶屌打

典會
Me食早餐個陣飲

用真茶葉+真奶沖既珍珠奶茶 > 港式奶茶
港式好澀，完全唔解渴，偶爾一飲都ok

追隨潮流嘅叫潮人咩

帶領潮流先叫潮人

十年前興過既又返炒姐
過一排又衰落過

去茶記咪飲港式
街邊咪台式
你幾時見過有人入茶記叫珍珠奶茶

兩樣野來.
港式要飲熱奶茶. 先正.

反而水果茶, 芝士茶 真係多咗人飲呢類茶.

甜撚到驚

芝士茶真係未飲過，飲過既巴打覺得好唔好飲

台式奶茶都有真茶葉同鮮奶囉
咪飲慣貢茶以為間間一樣

台式奶茶唔會淘汰到港式奶茶
兩邊target customer 根本唔同

我可以一年唔飲台式奶茶
但我唔可以一個禮拜唔飲港式奶茶
由其係茶走

一杯鴛鴦屌打啦

都唔明點解要多幾粒野既奶茶，其實個味係一樣
不過港式奶茶有個問題係無入樽，各間野既味要撞手神，想要拎左又無密封

因為你咖啡因上左癮啊ching

其實幾好飲，我呢啲唔食芝士既人都接受到

自從發現翠華一杯都係十幾蚊，就無再買過珍奶

港式最衰係杯野少到喊，比十幾蚊 買杯得3，4啖飲哂既野，如果佢做到好似台式咁大大杯 都20蚊，我諗會多人買

坦白講
真係無得鬥

得罪講句，全世界奶茶都比唔上港式奶茶，鬼佬果d更加唔好提

台式用個啲咩阿薩姆紅茶係香 不過無乜茶味
港式茶味濃好多 細細杯好似espresso咁 一口啪 不過都要睇餐廳 有啲都係沖到好似屎水咁⋯ 飲過太興都ok

想問你依家幾多磅?

港式奶茶正餐下午茶先會飲
珍珠就消閒型

唔怪得

以前又話冬天無人飲凍飲
依加大把人排隊買

我都每日一杯茶走

香港奶茶一撚定贏台灣啦
年年都有奶茶王

港式奶茶已經上咗神壇，香港非物質文化遺產，台灣珍珠奶茶算咩

茶走加珍珠HAHA

係冇得鬥
啲垃圾糖精珍珠茶點夠港式奶茶鬥

利申：次次經過台奶舖都要掩住鼻

本身定位都唔同啦
香港奶茶大多數係茶餐廳出現
珍奶係比你拎住飲

日日飲港式奶茶

吓？淘汰你個傻閪都未到港式奶荼啦
咁都問得出好撚戇鳩

大部分茶記奶茶都好難飲
但好飲既港式奶茶唔會被取代到，茶味甘香又帶奶甜味。正！

不過連登最反既喜茶，呢啲芝士水果茶真係有佢獨到之處。號生果又甜芝士蓋又香。除左太貴，真係唔錯既

反而台式珍珠奶茶真係唔好搞我，糖漿一杯
我剩係會揀茶記奶茶或喜茶

台灣奶茶點都唔夠港式奶茶 個種香同滑根本比唔上

台式個D料咁平，好難比，奶茶又要溝茶即煲，撞，沖花奶，凍茶比你要落糖鎮番凍。

不過一日茶記唔死港式奶茶都唔會死
PS 大家樂個D快茶既奶茶先係衰過飲水

熱奶茶走甜，正到呢，利伸唔飲珍珠奶茶，飲珍珠鮮奶